Cutting日日食雞胸食到喊咗出黎

好撚難頂啊，大家係點涯過去加

點解cut要日日雞胸？80年代呀？

咁係出面食選擇真係唔多

即係咁
雞胸切粒
加少少調味
只要唔係喪落
其實可以唔使喊

咪撚操咪最好囉，操黎把撚

唔操溝唔到仔

用氣炸鍋 整雞扒，好食好多
唔洗再食雞胸

師兄 一時post男一時post女 唔通係bi？

Gay

呢個唔係重點

我驚雞扒Cutting冇雞胸咁有效

邊到有gay佬，比我一拳打落去

其實都係計TDEE姐
唔一定食雞胸 食下其他野都得架

I see，我其實都係參考其他人嘅餐單，不過餐餐咁少甜少鹽真係好辛苦

你不如睇下TDEE同calorie deficit 既關係啦

唔該曬 師兄

加d黑椒調下味囉加油呀堅持落去一定會有成果

多謝師兄鼓勵
我會努力加

轉唔同白肉就得

Ching, have you tried those freshly cut chicken breasts that are available in the supermarket?

They taste really good by itself already, nothing like those frozen ones. If you have the cash than get those.

can try try

下？你出面食咩會食雞胸？日日大快活？唔想出面食咪帶飯囉 咪咁多藉口

iifym

攪拌之後溝無糖豆漿飲

其實我覺得味道OK 唔算難頂

巴打有冇試過買即食果隻，應該唔少食到喊，不過我見佢調味都落得唔輕手，唔少cut fat 效果點，同埋少少貴

巴打有冇試過買即食果隻，應該唔洗食到喊，不過我見佢調味都落得唔輕手，唔知cut fat 效果點，同埋少少貴

氣炸 隔左好多油，我都cut到

係啲係咪超級市場到買?

認真 大部分香料都好健康 又低卡
你白烚神仙都死啦

試下改食大快活
貴d, 但好食好多

我成日食佢地啲雞胸飯
不過會走汁

雞胸好撚正喎

汁 洋蔥gravy 好重要

走汁至係正確食法

不過走汁真係勁dry

落少少打邊爐用既蒜溶鼓油調下味

下次試下先

調味
黑胡椒 鹽 蛋白

好食好多

ikea三文魚

想問下幾多錢

三文魚fat幾高知唔知
係都食鯰魚

上網 or ig shop都有 你搵即食雞胸就有好多 不過我未試過

落香料同燒肉汁醃過夜 煎出黎好似板燒雞腿咁嫩

用myfitnesspal計到caloric deficit咪得
咁樣食法好快就唔撚操